工賊麥美娟引述政府指正全球搜購口罩 若供應充足考慮向市民派發

【星島日報報道】工聯會就防疫工作早上與行政長官林鄭月娥會面，表達對新型冠狀病毒疫情的關注。身兼立法會議員的麥美娟表示，雙訪有提及口罩供應緊張的問題，她引述林鄭月娥說，政府正在全球搜購口罩，搜購程序將彈性處理，又指若確保供應充足，會考慮向市民派發口罩。

麥美娟在會後表示，林鄭月娥在會面談及口罩問題，指政府現時正在全球多國，包括印度及美國等地搜購口罩，她引述林鄭月娥指，若確保口罩供應充足，會考慮向市民派發及決定口罩售價。

麥美娟又指，近日不少市民搶購廁紙、食物等，希望政府確保日常物資充足。對於是否贊成全面封關，她回應指，政府應考慮疫情發展，才作出相應措施，並聆聽專家意見，有需要時要加強控制關口。

鄧家彪指，促政府介入，確要僱員在這段期間，不會被無理減薪或被逼放無薪假。他又希望僱主體諒，從內地回港要隔離14日的香港人。

不如等市民被迫要自救，自行訂嘅貨都到哂，市面貨源充足，政府先幫手協調啦

我就唔撚信垃圾政府會做到

派d救救你用

呢隻嗎？

一層定兩層？